麻煩啲白衣人去高鐵站幫手保家衛族 plz

😰😰😰